Live action版獅子王討論區

有無巴打睇左？
粵配配成點？

睇英配 好睇 歌好聽
係啲野真得濟有點吃不消

仲諗緊睇英配定粵配

原來想聽返有味道既hakuna makata
我諗粵配會好啲掛

不過未知粵配會唔會連歌都好似卡通版咁唱粵版
如果係好怕好難聽

一陣睇，睇完包膠

等你

睇完粵語版，覺得啲中文歌麻麻哋
同埋覺得太真鍾意卡通版嗰隻色彩繽紛多啲

等睇改圖獅子王變獅子狗

今日睇左 但想問下點解cinemacity咁撚大個mon 得返中間一個正方格咁細係到播？

中文歌會唔會好難聽

之後就係蟲蟲特工隊真人版了
雖然會好核突 但我會睇的
如果有

會

呢套失色過阿拉丁好多
冇乜轉化令由細睇到大嘅大人有得著之餘
啲野獸又真到搞喊細路
（我後面有個細路由開場喊到完）
啲歌又超越唔到Elton John時代

千祈千祈唔好睇粵語版，歌真係好難聽，我好後悔

想死
刀疤首歌廣東話版好似讀歌詞咁

好彩我睇英文

佢唔彈字幕出黎我都唔知佢唱緊歌

預備好，聽到好尷尬啊

係咪即係唔好帶有期望去睇粵配

Exact7ly

獅子王本身劇情太簡單
所以成套野真係有d悶
特技係好靚但都真係太真反而冇咁好睇

嘩屌佢cut左咁多經典劇情搞到唔好睇

我細細個係睇廣東話
但我唔喺香港所以只能睇英文
有無手足知配音係咪同舊版一樣？
詹sir配辛巴？

唔係